{
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "API Profiling": "API分析",
    "BundleId for Long Poll Cycle": "长期民意调查周期的束",
    "BundleId for Short Poll Cycle": "短投票周期的束",
    "Configure poll intervals and the set of parameters to poll": "配置轮询间隔和一组参数",
    "Configure Short and Long Poll Cycle Interval": "配置短轮和长轮循环间隔",
    "Device": "设备",
    "Do Expert Login": "进行专家登录",
    "donateInformation": "随意通过Github或Iobroker论坛建议新功能或设备。如果您喜欢这个适配器，欢迎您捐款。",
    "Enable API Profiling": "启用API分析",
    "Enable API profiling to track number of parameters requested and returned": "启用API分析到跟踪请求的参数数量并返回",
    "Enter username and password of your Wolf Smartset account": "输入您的Wolf SmartSet帐户的用户名和密码",
    "Expert Login": "专家登录",
    "Expert Password": "专家密码",
    "List of Wolf Devices": "狼设备清单",
    "Long Poll Cycle Interval (min)": "长轮循环间隔（最小）",
    "Main Settings": "主要设置",
    "Password": "密码",
    "Poll Cycle Intervals and Parameter Lists": "投票周期间隔和参数列表",
    "Select a different Wolf device for this adapter instance": "为此适配器实例选择其他狼设备",
    "Set the BundleId to be used in poll requests": "设置要在民意调查请求中使用的捆绑包",
    "Short Poll Cycle Interval (sec)": "简短的轮询周期间隔（SEC）",
    "Username": "用户名",
    "Use this Device": "使用此设备",
    "Wolf Device": "狼设备",
    "Wolf Smartset Account": "Wolf Smartset帐户",
    "Check for Public IP Changes": "检查公共IP更改",
    "Enable checking your public IP via ipify.org for faster session recovery after changed public IP": "启用通过ipify.org检查您的公共IP，以便更换公共IP后更快的会话恢复",
    "Enable Public IP Checking": "启用公共IP检查",
    "Expert Login is required to poll expert parameters": "需要专家登录到民意调查专家参数",
    "Parameters of Bundle": "捆绑包的参数",
    "Include in Short Poll Cycle": "在简短的民意调查周期中包括",
    "Include in Long Poll Cycle": "包括长期民意调查周期",
    "Poll all Parameters": "轮询所有参数",
    "This poll strategy is backward compatible with adpater version 1.x": "此民意调查策略与Adpater版本1.X兼容"
}
